\section{Ustalenia projektowe}
Celem projektu jest stworzenie aplikacji klienta \bold{Student.java} odpowiadającą na pytanie czy wskazany student o imieniu \italic{firstName} i nazwisku \italic{lastName} z przedmiotu o nazwie \italic{courseName} uzyskał ocenę punktową poniżej czy powyżej mediany ocen dla tego przedmiotu. 

\begin{itemize}
\item w przypadku, gdy ocena jest niższa od mediany dla wskazanego przedmiotu program winien zwrócić wartość -1,
\item w przypadku gdy ocena jest równa medianie - wartość 0,
\item gdy ocena uzyskana przez studenta jest wyższa od mediany – wartość 1.
\end{itemize}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./rys/tables.eps}
\caption{Diagram fragmentu bazy danych dla zadania}
\label{fig:tables}
\end{figure}

Dane potrzebne do realizacji zadania są pobierane zewnętrznej bazy danych przedstawionej na diagramie \rys{fig:tables}

Rozwiązanie musi być oparte (dla potrzeb operowania danymi) o wykorzystanie entity beans. Dla potrzeb zadania zaprojektować można zgodną z potrzebami rozwiązania pewną ilość komponentów oraz niezbędnych interfejsów (nie wprowadza się dalszych ograniczeń co do ilości oraz nazewnictwa wykorzystanych komponentów).

Program powinien zostać uruchomiony z parametrem \italic{file}, który wskazuje na plik tekstowy zawierający w pierwszej linii nazwę analizowanego przedmiotu (\italic{courseName}) a w linii kolejnej dane studenta (\italic{firstName} oraz \italic{lastName} rozdzielone przynajmniej jedną spacją). 

Wynik końcowy działania programu musi zawierać pojedynczą liczbę
